六筆輸入 win10打唔到中文

win10原有個六筆輸入法一直用開，不過幾日前開始打字時轉去六筆無左個[六]icon左面個[中]/[英]icon（平時按shift轉打中或英文），依家淨係打到英文，點搞都打唔到中文，試過del輸入法，試過成個語言del重裝都唔得

有無巴打可以解答我

係咪個Win10自動更新咗

Win10更新咗 你要手動更新window幾下 framework更新或者window更新